教協與教聯分別籲教育局宣布明日停課 我呼籲明天停工

教協和教聯會均發出聲明，建議教育局宣布明日停課。

教協表示，預計交通需時回復正常，校方亦要時間檢查校舍受損情況，基於保障學生安全，已聯絡教育局，建議宣布所有學校明日停課，希望局方盡早決定，讓校方有足夠時間安排。

教聯會亦呼籲局方宣布明日幼稚園及中小學全日停課，讓學校有足夠時間善後。

應該要停工停課啦

返工啦屌你，香港黎架呢度，話知你死

咁你係咩協？
膽怯？

脅學生以令政府 呢班人要不得

教畜幾時先肯唔教班學生貪威識食厄假？？？

你地義工黎架？？？？心撚照隻隻水泡科Overpaid架！！！

政府宣布聽日停工既話，我即刻唔反政府

其實停課老師都要番工

學生唔洗返咋 職員要善後

學生唔返學
家長要返工
咁邊個照顧學生

認真 就算個風走左
街上同交通都仲係好危險

好多野要善後
自己屋企都要執下
應該停市, 停課